С помощью схемы Мильштейна построить
аппроксимирующие траектории
процесса Ито $X$, удовлетворяющего уравнению:
\[
\begin{aligned}
dX_t = -\frac{1}{2} X_t dt + X_t dW^1_t + X_t dW^2_t
&&
X_0 = 1
\end{aligned}
\]
на временном интервале $[0, T]$, где $T = 1$.
Сгенерировать $M = 20$ партий по
$N = 100$ имитаций $X_t$ и значений $Y(T)$
соответствующих некоторым примерным траекториям винеровского процесса для равномерных
временных интервалов длиной $\Delta = 2^{-3}$.
Расчитать $90\%$ доверительный интервал для
абсолютной ошибки $\epsilon$.
Построить график зависимости $log_2\epsilon$
от $log_2\Delta$.
Повторить для шагов
$2^(-4)$,
$2^(-5)$,
$2^(-6)$.